1111淘寶集中討論區

屌你老母仲淘寶？
死全家啦你

諗住入嚟屌鳩你

啱啱想屌你老母

算你啦，本身想入黎屌7你

屌你老母

差少少想屌樓主

啱啱見要標題就想屌柒你，好在唔係要淘

手足，睇真d先

頭先入嚟前我都除咗褲想屌

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

「黎明行動」聽日需要大量無裝備嘅路人

驅逐共黨 光復香港

……………諗住留低一蚊跟機

無鳩聊po, pull

sorry, 睇到標題立即負評